有冇人知「鯨」廢個鯨字點打？

頹?

竹金8

鯨你老母 唔知點解會打左出黎

鯨廢 塞番入你老母個閪到胎教多十個月先啦

屌係咪淨係得我一個唔明咩叫「鯨廢」 ?

乜撚野「鯨」廢 講好啲廣東話先問問題啦

咪鯨囉屌你老母

鯨廢唔係廢呀

黥廢

乜撚野鯨廢？

好撚廢

鯨大好撚廢

勁廢

水心木

🐳你老母

樓豬可唔可以出黎解釋下

笑咗好耐

京廢？
經費？

屌比人撚

呢個POST睇到有幾多00後係到

成口一滴滴
中山大笨象
鯨廢

喂屌 弱智唔好上連登啦

King Fight?